是日晚餐 胡椒豬肚雞柳湯飯

得罪講句...似二手飯

樓豬做咩食我岩岩嘔出泥個兜野

好食wo
係冇咩胡椒味

直接食雞扒營養更多更好.

D雞好撚鞋咁款